[週經]惠康農心公仔麵做緊特價

本身諗住去759買，點知貴到仆街，之前屋企買左包叫咩九州豬骨/咖哩嘅公仔面，難食到仆街，包湯包淡而無味

跟住去惠康行，見到農心嘅公仔面竟然做特價，原價$32.5 1pack (5包)，佢夠擔死賣35.8 2packs
咪話唔益你班連登仔，知道左都上嚟同你地講聲
我覺得公仔面嚟講，泡菜國嘅麵質、口感算係唔錯，我見識少，我覺得係好食過出前一丁果類

放學去買先

依家惠康啲農心全部強國造，你食埋我嗰份
農心一定要買返泡菜國造既先得
黑色辛辣麵

狗也不

等

龍心剩係買韓國做, 韓國版

好有米本身都唔平，仲要買韓版哪有錢

唔係辛辣面果d都係垃圾

35.8/2 包 成日都做啦, 大驚少怪

真心唔知，可能少入超巿
其實香港有冇人整，如果各大超巿有特價，會出email 等方式通知

包裝是韓文還是中文？
大陸版向來都是咁上吓價錢

中文嚟
邊到可以一直用呢個價買到農心？

咁貴食淅江米粉好過

其他地方好似無人賣大陸版

百佳都係差唔多價位

大陸嘢。不了。

你睇下咩國家整先啦
呢D呃下C9就得

強國版 狗也不屌

屌仲以為韓版

乜春嘢農心公仔麵呀
公仔麵同農心麵係2隻牌子嚟

連登會員真難服侍
諗住上嚟分享下平嘢，又話強國版又話咩農心公仔麵，下次自己偷偷地買完就算，成個post 都畀人串